不啱聽，但一定要講。點解仲要封吐露港，區選點樣？

同學我講的是不啱聽，但是依家是重要關頭一定要講。政府就是想民意轉向，用區選種票，真心藍絲證明政府有市民支持。點解你哋要幫政府？

你們繼續封吐露港，真心好多人不方便。加上政府玩嘢死不開火車，呢果效果不理想。只會激化兩方面的支持者。

希望同學冷靜想一想。有二件大事在前面。
1) 人權及民主發案

一定要過！！！ 你咁做是幫件事定是害左件事？

2) 區選

其實是一次全民公投。點解無戰線？無行動？

用條路去要政府回應？點解咁似2014年？結果是點？

香港是大家的，你現在死守吐露港是不智。

3）你們人不夠，是太危險了。真是應該離開再計劃下一步。請不要再送頭。呢個仆街政權不值，請堅持多一會。

煲底見。

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人